恨睇咗呢集超人技安好耐，終於畀我搵到！！！

最尾嗰集2:46:10